洗左皮幾野係背部去印去粒到 你問我答

背隻花過世界地圖花左差唔多7年
依家做緊treatment: 背部微針 碳粉激光同磨皮
平時就用番梘沖涼
買過好多野黎搽都無料到
依家3個treatment都洗左我皮幾野

會唔會翻發？

皮幾嘢係咪一筆清哂粒粒先
同埋有幾花法？有無好似老人家啲頸瘡咁恐怖

咩野最有效？

印清左就正常唔會 但粒粒就要睇清潔同內分泌

有冇圖？

又唔會一筆清哂 但都改善左 就好似塊臉生瘡咁 你keep住清都會爆
至於有幾花 比張相你睇

有好多凸出黎既唔係粒粒係凸印

我做左各4次碳同磨皮就淡左少少印 琴日啱啱做左次微針 等緊褪紅睇效果

絲打係咪老女人黎

最基本有冇換床單

學生

呢D得唔得

有時見到D女人著露少少背都好多暗瘡粒

睇皮膚 指甲 整左7年 保守估計30up

係咪毛襄角化？

2-3個星期換一次

[ quote]
睇皮膚 指甲 整左7年 保守估計30up[/quote]

隻手可能唔係佢嫁呢

四十幾歲仲讀緊書？
上面張圖d皮膚老過我呀婆

好明顯隻手唔係絲打隻手
影後面梗係叫人幫手影

你係想去印定粒 依個主要都係清潔 但依個價就少貴

2星期都耐，一星期就要换

其實好多人都有依個問題 因為空氣差 但我就唔敢露喇

終於有個人明白張圖係人幫我影

唔係 我果啲真係瘡黎

一年都唔換
滑lullu

其實睇人姐

我背脊都好多石頭瘡可以點算

成個背脊都係印
唔想俾成皮幾野，有冇廉價方法

你係邊間整架？有無快啲有效去印方法？

石頭就麻煩 要谷喎

用番梘有冇用過隻敍利亞梘？
知唔知有冇效

你可以買下果酸搽下 但效果點就唔知 對我就無乜用

mk美容院 如果有快啲既我都做左啦

睇錯去印度

覺得最有效係咩？
有冇咩背部treatment介紹?

我面冇乜點生暗瘡，生晒係背雙

我都比左錢整10次 黑碳粉 整左2次 老母話淡左小小

生晒係面度

絲打淨係背部？塊面白白淨！？

呼籲樓上1516嘅巴絲快d去睇專科，樣跟一世，無謂後悔

白兔牌咪出左枝噴身，用左半個月覺得小左d，keep住用應該可以慢慢改善。
利申:成日唔記得噴

去到印？？

名？

有無介紹？我淨係去印，吾介意睇專科，吾介意貴

去印做果酸定碳粉好啲架？

應該唔得掛，但應該清左先慢慢去印，如果唔係會係咁出新印。實在唔得就番大陸睇皮膚專科，真心好過香港d美容院(平好多)，有d仲配埋中藥改善內體，其實青春期一定根治唔到，只可以減少，所以無謂去美容院燒錢 大個d就自然無晒

Sor原來係小林制藥

其實我23啦 背好多印

想快啲去印

其實你係唔係我女朋友

我都驚俾我男朋友睇到 怕佢嫌棄我

女朋友同你一樣23 背好多印 搞到佢好唔開心
但我其實唔介紹 試過好多唔同茶背隻既藥都無用

其實哩啲有心搞就得 有冇做過海藻矽針？
不過我覺得都係關遺傳事
我女朋友屋企唔打掃 勁污糟 又懶唔護理 但皮膚都勁好 包括背部

我覺得係有用既 但慢 不過都開心 咁多年黎第一次淡 你整左幾錢

面又無乜喎我 之前有少少印靠平時護理都去到

以前中學時個背都係好多粒粒同印
但之後唔搞佢(唔好手多R佢同吱佢！)，沖涼唔好用太熱既水，就無哂
D印就得閒做下磨砂同食多D橙個D生果就無左

有用過唔同既噴霧 無乜用

出去整就梗係碳 因為果酸可以自己買料做 碳就深層 果酸就煥膚

我都係 忍左7年 好想著背心泳衣

我果時壓力大成日搞佢 變左千年印

有冇邊間介紹 好驚上到去勁貴又俾人喪hard sell

之前係舊登見有人介紹用價真棧一隻維他命E油，平平地30蚊支，見平就買咗支返去搽個背
其實幾有用嘅，印真係會淡好多，不過依家夏天搽真係好笠

sell就一定sell嫁喇 我個微針都係比佢sell翻黎 但佢又真係針對我所需既 (凸疤)佢之前都sell我脫背但我知無需要就無彩佢
而且我對比翻價錢我果間都唔貴 我皮幾野既treatment個個禮拜去做做到一年幾

我已經唔係印咁簡單

我本身多粒粒多印多毛。尤其頸對下果個area勁多毛，上左一間搞，sell我脫毛，做左五六次，粒粒少左，啲印少左，因為無左一堆毛，仲白淨左勁多！
用左四千幾

之前個一兩年做團購個啲做左十次八次用左千幾無料到

我都背部生勁多暗瘡 最後係無印買左沖涼擦加番皂沖涼 覺得D印淡左
剛買左敍利亞梘 試驗當中

你應該有飲過啲咩五青汁 苦瓜汁果啲？

夏天嗰陣，我以為係分泌同衛生問題先爆粒粒，但到冬天都會出，加上夜瞓，宜加好多淡印
除左美容院，絲打有冇試過啲咩方法改善 我怕去美容院俾人劏

買舊明色美顏藥用石鹼試下，sasa幾十蚊

我都試緊隻松焦油皂

唔好手多搞佢，佢就會自己好返
記得得閒做下磨砂(但唔好日日做，一星期兩三次)同食多D生果

個維他命e油有冇名啊想試下

我都係多毛多粒多印😭😭😭
連前面膀頭位都有，好想著露肩呀

我有用gel plus 有用既 但好慢好慢
訂左德國藥用皂等試

其實係咪姐係毛襄塞左

我早幾年都生到成背脊都係瘡 又有印 好唔開心
後尾用左松焦油皂+日本一枝噴背脊嘅
宜家又白又滑 退晒啲印

松焦油梘/梘液真心有用 用一頭半個月就見效 建議用梘液 因為用番梘既話 舊番梘會縮得好快 如果樓主連塊面都有就食a酸

幾皮就ok？

打返慎入喇頂我係男人個背都白淨過你

邊隻brand邊到買

圖呢

無人逼你入黎

請問噴背係咩牌子呀，係咪for去印？黎緊去日本可以買

Carbon laser係比較岩去印同控油 睇絲打張相你係咪keep住有粒粒出？其實如果keep住做diamond peel點解唔做左果酸先 你需要既係深層清潔完再去控制然後先做diamond去更新你既肌膚
利申做呢行 但只係比suggest你

朋友介紹我用dove 番梘沖涼, 覺得有d用

Iherb Black Soap 都有用 最緊要我覺得係沖涼擦

乜都假
介口先係最緊要
毒得制

松焦油梘/梘液去到印？
有無圖？

係真係會好唔開心架， 成日都見到咁都唔知自己係咪女仔黎，好羨慕人哋背脊咩都冇，最煩就係我皮膚係好白，好靚，塊面都冇暗瘡，唯獨係背脊有，好傷心 美中不足

介口無用

樓主有無tg 想分享下你啲經驗俾我聽下

整完都咁樣

應該唔算專for去印 但我當係去印水咁噴

我用過可以少咗啲暗瘡，但係去唔到啲印

未整完

碳粉唔係都係一種深層清潔黎咩我research過係咁講

留名

我都係咁
Keep 住有瘡同埋印
有冇d 藥可以介紹

有諗過食兩個月避孕丸睇下有無好啲
利申女仔

Thanks
得唔得都買黎試下先

你咁多粒粒 碳粉邊吸得唒呀 而且佢會吸到係因為你搽左果一層碳粉既黑色範圍 而且你做呢3樣野都會令皮膚嚴重缺水
會出粒粒原因除左個人身體因素生活習慣環境敏感仲係因為水油唔平衝 水油之間無論你多左咩小左咩都會有機會出粒粒 由期是係laser仲要碳粉 碳粉會吸走你污糟時同油份時都會抽走埋你水份
而且laser/微針都係自我創傷性既treatment 唔好撈埋一齊做 分鐘鐘會burnt
仲有laser點及人手咁仔細細心同你清 peel除左幫你換膚仲係為左幫你將污糟野推出黎面層 我只係見你做咁多都係入侵傷害性既野 驚你會太乾同只做創傷性會令到皮膚變簿同易burnt

咁有冇話搽啲咩可以幫助去印或者淡印㗎？？

有好少少，起碼冇咩出新既出黎
但啲印

本身得印同啲暗粒
早排去做左次果酸反而仲爆瘡

祝絲打你都早日有個白滑玉背

Same 呢排join了CPS+milk peel

效果點？幾錢？

我都係試完第一次，不過叫美容師幫我影前後相，對比下d印又真係即時淡咗，所以買左10次，送兩次，大概7000尾，因為我宜家主要係想去印

慘得過面又有、背又有蒼蒼，都要用唔少錢

有無tg 想傾下
more detail plz

面無背有咪仲慘 奇怪到死

但我有做微針係咪唔做得早酸

青春期背脊生勁多瘡
但又好鬼鍾意r爆d瘡
所以有勁多印
點知有次去沙灘
唔小心曬得好傷
喺1-2星期內狂甩皮
成個背脊就變返平滑

暗黑療法

冇錢可以試下
不過要預傷完好痕又少少痛
體驗被燒傷嘅人嘅1%感受

我以為係我自己開左post
form 2 突然間背脊生左勁多粒粒 到宜家都仲係花呢碌
完全同樓主個圖一樣

有試過後頸加小人背，到而家都未白返哂...
比起錢，效用先係問題😂

一定好痛

我背隻都好多瘡 仲西利過樓主你
而家用緊明色隻梘 沖完涼用小林製藥同用爽身粉
朝早起身會淋一淋個身先
希望有改善

屌我都係form 2開始

咪用爽身粉呀！會塞毛孔

真咖？？ 我諗住等個身乾爽啲

用小林製藥好啦 ，真架

學生有幾皮野咁富貴